中大討厭區第十五回之學術討論區

好名

快啲揾啲學術topic 傾下

討厭區

快啲瘋狂傾學術

高登不嬲咁叫開

a little bit mk

高乜撚野登呀呢度連登呀小姐

俾啲學術氣息我

有冇人再開過

個標題好有港女味

咩人開咩po

係都港男

明明我地兩個都唔on9

點解你地好似唔使做咁

冗員就快冇得撈

我都係

bb

屌唔知是咪因為琴日淋雨
個身係咁發冷

自己開個木星走堂啪啪啪嘅po曬恩愛啦

唔係睇咗醫生咩

Sorly 大佬

幾時

琴日講緊嘅係心藥

Sorly 今日睇醫生啦

有病就睇醫生啦

今晚仲要搵夏終
邊到有時間

搵夏終同你睇醫生

你兩個真係friend
葡萄

我有offer喇

做邊行 恭喜哂

又係美沙個間？

in panadol i 7s

我隻牙痛咗咁耐都唔係註牙
發生咩事

wisdom teeth

智障齒？

成嘴都係

唔係 係其中一隻生存咗好多嘅牙

木嬸你老喇，要脫牙戴假牙

究竟全盛時期嘅木星可以有幾多錯字漏字

如果真係要換 就快
痛呀大佬

對唔住呀
我唔識字

好驚CRE 全部唔合格

公司wifi收埋皮
叫我唔使做野

正
去食個tea

會唔會請我返黎就係整wifi

同事

restart router

我係networking

我都係under networking呀

你兩個唔好咁糖痴豆好唔好
好葡萄

屌 成頁紅字

Gay

召喚鍵騎

你地係咪全部都係紅絲黎

我都想知

有乜好葡萄

應該係
連登無巴打

有個咁friend 嘅朋友喎

屌 唔記得收工
收工先

其他人唔敢講
我來自木星一定係紅巴

番緊咩工

gay test

狗做嘅工

Pass

好似有人想木星返高登

啱啱睇完高登

Mon post 怪

我認喎

18秒回

下個標題可以叫
大家也是moon post 怪

毒撚係咁

今晚做sherlock Holmes

美國版？
利申追曬BBC sherlock

BBC season 4
成年前已經睇左

年頭出點會成年前睇

印象中好耐之前睇左
btw eurus

其實你邊間u

玩過aiesec?

Hello UST 嘅同學

各位早抖

快啲學術討論

又被發現
ust生活苦悶
比我再揀一定入cu

歡迎隨時黎吹水

其實係當bookmark用

交換oj?

ok
做咩咁睇唔開

Intern 好高興認識到你學校嘅同學carry
小弟好感動

我都係咁話

UST 個post 記住歡迎我入去吹水

入親黎，黎黎去都係木星巴講野

你先係睇唔開果個

好慘，雖然小妹都係

過去就知咩叫學術討論

果到只有gpa同grade

呢到個個不學無術

過過

見到

我係咪跣左木星一鑊

係
我嬲豬了

屌
木星想喊

木星要繼續努力揾錢

除咗錢 呢個世界已經無嘢有價值了

依度只有engine仔

有人喊緊

n展+1

咁中大囡囡呢?

咩N呀Ching

村姑不了

踢拖頹唔識打扮

頹都幾好呀

未派major

純樸幾好呀

望到自己個柒頭 不了

中大嘅女仔最高質

恆生啲錢同東亞啲錢邊邊好洗啲

願我可離開 來鬆開你的綑綁

你first choice 填咗咩

civil聽乞食

若要生活好 必嫁civil 佬

識人fg 朝7晚7 20k
橙

發覺高質既女都係好摺

咩big4 咪又係咁
做人要放長線釣大魚

點睇都big4魚大啲
civil魚縮緊水好似係

將來全部 AI , 買樓收租最好

agger

CIVIL(乞食)
有開工無收工

咁我仲乞食

ching返緊咩煙腸

你點知我玩過aiesec

巴打city

唔好起我底，我當年差啲就係cu仔

狗先返嘅intern

你咁講我個科唔乞食？

Btw L 仔 下年努力入我做緊間公司 佢地真係好鍾意UST 仔仔 我working environment 都真係好多UST 仔仔

有得入我都想入

有UST 你個科嘅summer intern

太遲搵

即係邊間

自己攞嚟
救唔到

上個中討post 我有講

由呢刻開始唔好再講我做邊

不過佢好似淨係請penult year做summer intern

今日有街出

點解我會由第一頁開始睇

有人year one 入到嚟

去邊

唉屌
心照就算

頭先個intern 伸個頭望我個手機screen
唔係好啱規則喎Ching

父幹無視規則

對唔住囉

佢話無父母幹 不過海龜

比FT望仲問我玩緊乜game

機房

問題我上緊連登
唔想被起底

打熱

連登什麼來的

有聲有晝面

係好撚凍

巧

睇錯條撚好凍

year1就搵到intern
我都係year1但無工開就要日日做廢青

放鬆下啦 咁chur做乜

Agger with this Ching

L仔 玩下ocamp食下女啦

ust

Cu 你咪又係食唔到

唔使兜個圈笑鳩我嘅

做oc先食到女

Ching 有經驗

我唔準你笑UST

夠mk既話，做咩position都食到女架啦

有冇食仔

mk
不了

不過當年入左ust就冇得做keio boy

上年呢個時候搵緊prog

上年玩過兩個ocamp 覺得好on9

你地yr1 summer點過
成日比屋企人指指點點 話我係屋企hea
放暑假做廢青都要比人屌

做啲ocamp文書野同煲動畫

同路人
ocamp真係好on9

諗住考車牌
但係拖左成個月都未交表
落雨搞到唔想出街

我都有諗過考
不過有牌又點 架車點黎

omate嘅關係好奇怪
明明玩得果3日又要扮熟又reu又剩
但本時撞到都無咩計傾

其一啦
第二係成班人唔訓就話自己乜撚野青春

咩博盡無悔
難聽過粗口

返咗人口普查+part time

第時出嚟做野就無時間學
有牌可以等發達買波子 ff

個陣已經去緊幾星期

唔是有做oc定ec?

我都係咁諗
所以無考

我個啲都係

Agger

係

photoday撞返大omate都係影張相陪下笑算數

凍冷牌
好危險

咁咪好 應該無人同我影

你驚乜撚野
我毒到仆街都影左啲

啲frd 無個係ocamp識
雖然識人唔多

大學0fd

btw咩是photo day

屌講到自己中學就有咁

中大其中一個活動
每個college set左一日比人著畢業袍返去打JR fd子影下相咁

大學識嘅人最多叫佢同學
好少會識到朋友

R source就搵你

而加諗返我真係好撚勁
考DSE個排電話冇停過
考完成個星期都冇msg

無停過係咩意思

瘋狂比人問phy數account

早知當年問你唔問夏終

我r人多

食完飯又要做野

你識我嘅話我仲邊算毒撚

三位咁熱鬧

以為你話dse期間唔用電話
考完dse開返0 message

Miss you

早晨

full time 真係好鬼慘
番工等放工

早哦咁多位
im black

我識你呀

冇本質上嘅分別

痴線秒回既你地

ez la

即係我係毒撚

ez

2202 C 左
不要再提了

可否不要再下雨

2202真是咁難咩

可以

L巴有數唔識都可以上黎問
幫得就幫申利全部maths course A

我果年五班教授 教唔同既野
功課班班唔同 .但份卷係一樣

好餓呀

食野

食飽飽了

你地推post快過光速

扮工嘅野

快d 加入推post

未食晏呀_

食tea

學術討論區

仲有夢j呢啲神人一定解答到你問題

嚟緊multivar cal, linear algebra, ode, stat 求大神賜教

新人留名

歡迎

新黎新豬肉, 要自拍一張近照post上黎是常識

你係咪某engine 大組？

政府intern 咁耐無覆我
是咪唔要我

我好差咩依家

究竟比人放置無視被迫鳩hea慘啲
定係塞一堆完全唔知乜鳩嘅野你做慘啲

你做 CEO？

費時自己傷心
所以無諗

404 logic not found

2202當年未開竅
所以發奮讀3201

點解忽然會咁忙
係咪老細mom post 見到我好得閒

越讀越得啖笑

點解

你的名字

一諗起聽日同夏終做同事就想打J

一諗起個intern 就快走我就想喊

開始頂唔順返工之後放工又返工嘅生活

社畜是這樣煉成的

… 做少奶咯

我唔要做社畜
我要做少奶

有冇大奶奶？

櫻庭葵巴打是咪包左好多少奶

overtime!

之前見唔成份intern仲要send多封email黎鞭屍

有錢就是任性
包n 個大奶奶

唉

木星係咪要叫春
細佬喺公司洗耳恭聽

咁慘仲未放工？

垃圾server裝野裝到2046

要你人手裝？

唔通木星識automation 教禾牙

閃得

LM
放假好得閒

歡迎
不過過左扮工時間應該得返我

中大咁少人上連登

有人搵我飲酒

呢到啲人淨係識玩小圈子
冇計啦

本身我入去之前個department走左個 之後仲要有人清兩個禮拜大假 5個人變3個人 咩都做唔切 真係屌出聲

上位機會

做輔員平均一星期番去一次
好似好唔firm
老實講 好似為玩而玩咁

係搏屌機會 又要多野做 又唔可以錯 問多幾句又會燥

讀得禾個degree
就緊係sick automation 拉

呢種生活真係好
做完就訓 訓完就做
冇多餘時間諗無謂野
早抖各位

好早訓 socked

點解你咁醒識用多啦A夢嘅

廢青生活想死
成日胡思亂想

我都覺
用工作令自己冇時間
唔洗諗住某個人 唔洗諗其他野

肥咗好多
Gg

肥左會有大奶奶

你得微乳…
旺仔小饅頭

我得印度薄餅咋

熱香餅定脆辣雞腿包?

煎蛋

墨西哥脆片size

where are the lins

認得你

禾尼？

乜水...

係地鍾意一班人 嘻嘻哈哈定一個人獨處？
有時鍾意一個人靜下 又有時想三四個朋友玩下

有時想自己靜下
有時怕太毒 一班人圍威喂
正常架 唔洗擔心

木星巴係咪全日二十四小時都mon實個post

定係你係Cu cs 寫出黎既bot

其實你係邊個
關唔關你事

最想死撚咗去

冇人識你

我7月尾先去，去咗5個星期
起我底有遊記

bb I miss u

早

咁我應該係木星2.0

早呀

咁早起身

早睡早起社畜

你今日要做社畜咩

返工…

做少奶就唔使返工

zzz

好似已經見到夏終bb

為趕及40歲前生仔，太太會每日量體溫監察排卵期，一旦體溫升即致電要求丈夫必須回家行房，丈夫處於被動，行房如交功課，壓力過大「幾個月已謝晒」

咁樣不如去仲test tube bb

有得屌你屌唔屌

行房猶如交功課

我唔會明

木星mon po系統是咪壞左
有冇IT狗搞搞佢

汪汪

屌咪comment 咗係夏終facebook 囉

無撚帶電話返工呀嘛

冇電腦用？
咪撚自爆得唔得

屌
咁你又問
死屎啦

蝦下腸又唔比 好囉

大大聲笑左出黎

今日終於同咗你個女神朋友食飯
真係好靚女

仆街啦你
成世唔駛指意有女呀你

唔使你講

諗定孤獨終老啦你
好嬲呀

嗯 冇錯

孤獨應該會
老就唔知了
我呢啲無啦啦係屋企死撚左
都唔會有人知 有人可憐

全盛時期有幾多人會知我AC

我都有諗過 第時老左要裝個motion sensor
三日唔郁要幫我報警
獨居老人救星

FYP topic

人都死左仲搏咩存在感
不了

總好過出屍臭搞到隔離屋

你做

好有心

揀好咗preference啦

做一個唔阻住地球轉既廢老

廢老=阻住地球轉

紅太陽

屌你老母死都要諗人地 死開啲
有冇人諗下我？

咁要儲錢安樂死先得

唔好死啦
當陪下我囉

Ching 個attitude 非常好

你有仔仔陪

人生已經輸撚哂比你班現充mk
而加去到黃泉都要比你阿支阿左
我屌你老母呀仆街冚家鏟

唔好咁惡啦

好惡呀

矛隱

已經當我透明

邊個
你波士?

好強嘅mon post系統

算啦

七月開始茫得仲勁

做咩呀

秒回系統

依家係咪要我開埋單機系統

食完仔，粉 lin 變 黑 lin 就搵人埋單

做人講野唔好咁難聽

死開啦好嗎 冇人想理你

係佢地想玩單機呀
唔好阻住人啦

對唔住囉
毒撚係會小氣啲

你講乜呀

其實無手機用都幾好呀

sem break先係壓力來源

點解呀Ching

巴打有玩ocamp?

原來7，8月仲有得讀暑sem

Year one 揾唔到好正常
你做住part time 先啦

我都hea左兩年sem break先搵野做啦
都係個句你想做野之後幾十年做到你唔想做
唔想做廢青咪搵啲野搞
搵樣興趣學樣樣言甚至做下運動返下pt
有何不可？

不過我真係唔知呢啲屋企人咩心態
人生最後幾個暑假都要咁比人chur
利申個時同你一樣

屌起身訓唔返繼續講
我返intern個度十個有九個都問
做乜咁睇唔開有得玩唔玩
要去做廉價勞工日日office鳩hea
野又唔識都比唔到咩大project你做
乜都學唔到學得最多就係點樣扮工
所以話呢除左屋企好等錢洗嘅情況之外
放鬆下啦...趁有時間玩同做自己想做嘅野
呢啲機會之後人生應該冇乜架啦

做咪到你玩單機

我？不嬲都係

係到招人

禾過黎做oj

oj

邊個負皮我

醒多個

除非真係搵唔到 如果唔係都盡量唔好做細公司

日日見到夏終男神好自卑想轉工

幫你改左

留名等睇夏終上水

我care 㗎

人地第一日就有得做我第三個星期先有得掂嘅野
點解我咁撚廢

I know that feel
算囉 無嘢做又有錢收 何樂而不為

日日8點10點先有得收工你就唔會咁諗

唉屌我又無嘢做

木星就做少奶邊使理

我都想好似木星咁有人養

點牙御姊

無人養呀
日日放咗工就做私補揾錢
唉

日日放工仆去訓教真係人生享受
今晚試下八點訓

八點

努力搵工自力更新

返到去都七點
冇得再早啦

唔打下機先訓

攰到隻眼對焦都成問題點打
比fd子鬧我troll

頂 我明白你感受
係公司做到隻眼對唔到焦
con 都戴唔到
番屋企電話都唔玩

我依家咪係咁

office長備眼藥水

唔係IT狗長對電腦都咁

都係長時間對電腦做野
excel 幾萬行咁睇 font size 9

咪臭係
Engineers 咪又係玩excel publisher word PowerPoint

出街都唔帶
所以想做SMILE

我都想
不過唔知可唔可以帶colour con

原來咁平架炸仲以為呢啲實好貴

今日悶到抽筋

不嬲唔帶

做野最近要舒服
戴眼鏡啦

arm ar ching
都冇人望架啦

隔離office啲四眼姐姐都幾好J

覺得帶眼鏡有舊野 唔慣
利申 帶左con 8年

帶con唔係通常睇落靚啲架咩
隻con刮下刮下仲唔舒服

睇人架姐
利申眼鏡控

利申唔到我揀

帶con 睇落個人精神d
我唔鐘意眼鏡個鼻托壓住 有紅印

your face your fate
靚女戴唔戴眼鏡都係靚

又係時候自貼下

仲有一星期

事實

膚淺既男人

講到女人好好多咁

有時有戴

所以咪唔靚

屌 呢到真係學術討論區

中大學術風氣可見一斑

兄台有乜想J

我冇咁既意思
姐係想表達 連登仔話d 女人剩係睇錢
d 男人又何嘗唔係睇樣睇身材

計我話
連登仔同港女係絕配

禾地辣殺影響中大
一定係

連登 x beautyexchange

應該整個inter forum 聯誼
用入息證明同自拍一張做配對

屌

大家點睇百全班人

百百百全百全百百百全百全

Ching 有生意頭腦

咩事？

我問咗幾個同事有無野可以比我幫手
幾個都話無

又唔係搏return offer咁撚搏做乜
申利上年問到比人屌返轉頭

推介emilia wong

我驚喺度鳩坐做自己野比人鬧

咁惡

唔會 你唔係打機就得
我都用緊laptop一路做research一路mon po

嫌禾煩

今朝先係咁呀我

禾巧fan 嫁

夏終唔是話研究連登API?

我都係 我地有potential

Shit what's api

又一個上硬位嘅

搵左成朝點用PXE boot機都冇頭緒

不過你唔係坐房嘅話係橙嘅

無doc
我用 嚟retrieve曬d category list同thread list之後已經唔識入post

連囝一定唔會公開api
廣告錢係主要來源 你睇佢唔肯開vip已經就知咩事

IT帝

但之前岩岩開壇個陣都有唔少巴打寫自己個front-end喎

寫個連登向日葵自動mon po

初期要宣傳嘛
宜家多咗咁多功能
就算開放api都應該係有限read only
如果唔係有人寫第二個app咪g9g

cc

真學術討論就冇哂人

好似幾有參考價值

老老實實，真係會睇樣睇身材

我都想intern可以hea下
今日仲俾人叫我做師傅

利申眼鏡控
利申唔使戴眼鏡

食飽飽想瞓覺

都話你個樣老

我仲係２０咋

Me too
哩家老細又冇野比我做

我要做嘅已經做囇

咁你個樣真係老呀嘛老餅

點解靜咗

幾時變潮文

我將會成爲新支柱

你太忙啦 我黎

mon po功力冇我咁勁嘅可以收皮先

sem break日日係屋企煲劇，自修有咩問題
日日都屌人唔搵份工chur撚左個暑假
香港人痴撚線
奴性重

我先係
你死開

香港人奴性重不嬲眾所鳩知

依家

不過啱啱執左車牌
無錢學車要搵工了

我玩緊paiza

已搣P

ching跟師傅學定駕院?

香港駕駛學院
淨係肥咗一次路面

車都買唔起養唔起
開乜撚車

夏終幾時車禾

車死你就差唔多

你哋果層有無咖啡機

食屎啦你

你又paiza

唔覺有

好掛住以前intern果度有即磨咖啡機 仲有cappucino

對你地班IT狗咁好又點

我連朱古力粉都無

你睇你用左幾耐先覆

trash

weak

我睇緊其他更重要嘅嘢

收皮啦你兩個

咁就咪學人mon po啦

同高登VS連登沒兩樣

我睇緊嘅重要嘢咪又係連登

唔係呢個po
你已經輸左比我

速度

好囉
大佬巧叻豬囉

油禾童梨媽

i am god of monpo

You major in monpology

我個位後面唔好咁多人好無
想上連登牙

坐緊manager房

小毒撚連自己枱都矛

お探しのページが見つかりませんでした。
お探しのページは削除された可能性がございます。

跟大佬學野先你地繼續

ログインしてください

點解無人

番來了 繼續mon post

冇野比你mon sorly

屌
hardcode錯test case
全個challenge岩得2個case

true打錯做True錯一半
死未

咁應該compile唔到

講緊output

今日我嘅效率係0
淨係搵咗幾份documentation比同事

渣ga

成日係度google
一粒鐘前比同事搞先知proxy出事

返去食完飯即訓

何不打個熱丁？

梨邦禾?

wadiu

屌你呀
做老細隻狗啦你

幫老細含撚啦你柒頭皮夏終

好撚好笑

連續第三日ot

咁多野做既intern

真係慘

究竟多野做嘅感覺係點

好葡萄
我地d廢青 連做野既價值都無

咩事

飽到咁點訓

依家先食飯

叫春喺到叫好啦
唔好對住你學生叫

屌同其他U post比呢到真係好唔正常

點解咁清楚我

其他u淨係講course 好撚悶

扮工叫春有個上班台
校園post本應係咁啦係咪呀

熱烈慶祝EE執柒左

係因為成日做錯野要執手尾 仲要係低技術工種

所以入左嚟

當年想瘋狂討論學術又唔見有人

ust好悶
鳩up下生活野都會dead 你air

唔是學術台

Cu EE Ho ball

鳩up下學業上嘅野
啲人so都唔so你傾落堂有乜玩
一樣咁沮喪
好撚消磨意志

想入Asia MIT

橙

搵下落堂會問prof問題果啲學霸lor

學術有乜撚好講
我係女都被嚇走成撚日學術台

你講乜春

唔想同nds打交道sorry

我係女都被你嚇走啦
開口埋口係到講學術

態度正確

sorry我錯囉

if i were a girl...

local都一大堆

反正而加對住啲paper都作嘔
算鳩數啦學術路唔啱我行

我讀緊個系
你地U人數係我地3-4倍

基本上我地收最多係乜人?
NDS同垃圾non-ju

對唔撚住

拿我講我個系炸
唔好對號入座

唔係話唔比
但係...算啦唔想係度講

係適當嘅地方同我地講
不過我應該估到

... 笑左出黎sorry

下年去抽個單人居屋做姑婆屋

姑婆屋當然係單人
再裝個motion sensor 同老人平安鐘

難過中六合彩
不過已經唔識分你地邊句認真邊句9up

香港不了
黎緊我都要努力

大笑咗

去exchange?

想改名做想做少奶的木星

小心30日淨係改得兩次名
唔係我都唔會呢個名現身

好啦 改名

係咪同緊某人比緊暗示
快d 娶你

臨訓忍唔住改一改

goodest chinese wor ching
中文5**

你恥笑單身狗
單身狗都是狗 請不要虐畜

良心早就被狗擔咗

你兩個叻啦叻啦

法國中大post頁頁牙紅字屍打
巧多囡囡牙

少年 你太年輕了
中大人最鍾意巴打用紅字 絲打用藍字

好過我地紅同藍都係巴

好想瘋狂識友校嘅巴打呀

清水灣大學有bba都男校

扮夠未

搵日一齊扑撚哂佢地啦

夠竟有幾折墮
先唔需要鬧鐘到可以準時起身

你兩個互扑咪oj

游完早水啱啱沖完涼
全部阿伯黎

真？

下 邊個嚟

廢老生活就是咁
我是廢老

你唔係咩？

六點未夠自然醒
屎忽痕冇野做
是咪仲慘過你

ya

係 你真係好撚折墮
人地醒咗無嘢做會抄醒隔離條女屌閪
你呢？

你今朝比人摷醒？

無 自己一個瞓

me入左你個major

唔掛得咁撚早上水

有冇人做乞食電子佬

有
Ebailly

屌
塞車

個陣時phy我讀mech係勁過em
點解會變成咁

咁樣幫人自爆真的好鳴

唔好爆me

想做少奶
想下好啦

佢講過好多次啦屌

Em 係唔識
所以mech是最好的

算啦 唔熟啲人
個邊好難加入討論

山區兒童死廢青
唔上水

唔似你相識滿天下

死毒撚無朋友
有朋友就唔駛上連登了

點都有我呢啲on99搵唔到少奶嘅
放心

講乜鳩

saupei la u
成班mk出黎bbq

屌
幾撚多年前嘅事
咁都binc

成日話毒撚埋單
計我話
冇人比毒撚埋單就真

屌
點解你可以咁撚應景

你玩下啲厹緣份計劃
應該大把女上送門腿張開

你玩下咪知
成班5p係都呃蝦條

屌 打完想食蝦條添

咁睇得起我覺得我夠人爭 多謝先

Why not

對你黎講都係冇分別架啦

好撚大分別

仲有四個reply就霸左成頁

計埋subsidy一個月9k都黎緊
點解可以咁正

幫你推埋

正苦intern 價仲高

㩒左加密架甩撚左手 sorly

要返工了
再傾

廢青起身了

早晏

毒撚真係毒撚
係office要聽住歌先做到野

食晏加車錢=白做個半鐘

都係無野做架啦

應該咁講
狗無自主權

同意

要捱過去呀數字

點解呢個世界個撚個都要唔毒扮毒

係囉 問下你自己

屌你老母

仆街 唔撚入黎

唔好嚇我啦
無人陪我講野你叫我點返工

對唔住呀美沙
你係全世界最毒嘅毒撚咁好未

偽毒撚會上連登mon po咩
我咪偽比你睇

咁我都上連登mon po
咁我係毒撚呢句係true ok？

你係唔係關我撚事?
講多無謂

一陣去飲茶

你惡咗咁多嘅

好幸福
有得聽謝安琪

買左insurgency 10蚊好抵

Fuck PYTHON3第10000萬次唔記得int(input())

UGED logic
見到隻厹 係咁聊女仔
有無人知

python 不了 仲要3

一個星期先啱啱夠

我真毒

點解美沙一走就咁多人上水

點解你一上水就咁多人潛水

星期五成班現充唔見哂

我仲係度

你地唔是拍拖咩

點解你會知嘅

個個都上一上就潛

你去死啦

幾時搵人係科大post接番走木星
定真係送都無人要

咁熱氣既呢度

什麼是熱氣

咁重火氣既呢度

駛唔駛咁憎我

食緊燒鵝

成日食好野

好似連係中大post都比人嫌棄

今日食左兩餐…
我都想唔好成日出去食…

東鐵沿線有冇好餐廳/中菜 好介紹

其實點解中大d宿舍無裝隔音？
好撚嘈
我知恒管有裝隔音

好悶

做咩姐 讀男校讀到見到女就追到過第二個post 唔好咁痴線啦

死mk,唔搵我吹水

你係邊個

一放假就冇人

番緊pt 好悶

肥狗肥肥狗
而家威啦唔識人啦

你又唔搵我

做現充真係好攰

adore

好熱 唔好攬住我

新生留名 non jupas

我都係non ju
你咩major

究竟我係做緊人定做緊狗

抵啦

飲茶

招人陪食

我

我一三五都在中大

唔自爆啦 reg左咩書院

中大都係劣食
一分錢一分貨

想試下咁多間can
敬文真係未去過

約定你

我都未
就下下個星期一

我non ju 入
下年畢業啦

有d想minor歷史唔知得唔得

得掛

好快又世界盃了

幾日後就要出發去全國最高學府北大工學院玩Globex Julmester, 好緊張呀!

ching你揀錯地方post啦

你地CU都有幾十個engine學生參加波

你post去secret應該多啲人睇

申利我都會追隨鏗哥做keio boy

架妹

啲prof好似幾猛料

名校唔會差得去邊

講緊globex
佢啲prof真係黎自全世界

因為呢家中國係全世界最有錢既國家之一，科技發展亦接近高水平，而且13億入面最top既學生同教職員係晒北大入面，自然會吸引到全世界最高質既professor

巴打加油

你係keio 都咁話

你aiesec去咗邊話數字

好多數字

兩個姐

南美

南美得英文好似唔掂

係咪我太老 唔識新數字

394052>227703

英文掂唔掂唔係問題，當地人好熱情，只要你夠yo肯9up就ok，其他aiesec志‍願者就係咁

利申：唔夠yo，而且好似腦細咁木獨，個個都問我係咪有問題

之前聽人講過去南美唔識葡文/西文好難搞
啲人英文唔係太好 唔知真唔真

當地AIESECer睇開美劇同Amercian Pop music，英文oral我諗大約ietls 6.0-6.5水平，反而一般既平民百姓完全唔識英文

又有keio boy

佢地講個美沙你黎

我去中美
一樣係spanish g9g

屌你老母你唔係美沙嚟架咩人格分裂

我有秘魯同波蘭fd子同我翻譯

唔識佢

有fd子翻譯就冇問題啦

我有google translate 大神

translate server error

有冇engine巴打可以解答下
如果要揀到cs,ce,mie 個難度分別係邊

你數學好唔好?

ok呀 想讀有數計既major

個人覺得如果你唔會讀上去既 學多啲野係好事黎, MIE可以學到數 都有用既, 但如果你想讀上去既 不了

點解
ie一樣博大精深

我既意思係, 如果你想讀IE mphil/phd既, 你唔需要讀differential geometry, 而相反你想讀math mphil/phd既話, 你亦唔使讀networking

對我黎講 呢科係喺ie同math中間, 你讀完之後兩邊啲野都可以搭到下嗲, 但兩邊你都唔會讀得深入

呢個係我讀左四年MIE既感受, 可能係我廢, 如果係勁人既就當然另一個講法

基本上全部engine都要用數
傳統engine會用多啲applied maths eg ee mae
software algorithm pure都會有 eg cs ie
建議你揀major跟返自己興趣 數喺engine只係工具
當然好鍾意數可以直接major maths

據我所知mie同兩邊正常major比unit冇少到架喎
有錯請指正

有得揀多次我分分鐘揀mie

當你一樣credit, 攞黎讀兩個major既科 多多少少都分薄左

我既意思係, 當你想讀上去作為專業既時候 點解undergrad既時候要分散你可以用既時間

咦原來mie淨係多12unit
不過pg都係靠自已多啦
外系 eg phy/ee/cs 入黎讀pg ie都唔係罕見
咪又係咁讀 講真本身數底好又有興趣冇乜好擔心

冇錯呀係靠自己 但學你咁講, 數學喺engine入面係工具黎, 有冇需要為個工具讀多個major?

如果你讀數學pg, 你更會發覺mie係一個伏

咁數學都可以係一種藝術黎
正如中英文係工具又係藝術ug一樣有得鑽研
不過我唔清楚你地課程啦

巴打咁夜唔使訓 定好似我起左身

不如答返po主問題
講admission難度係mie(3.2定3.3up?)>cs(2.8~2.9)>ce(揀就入到)
學科難度就...見人見智啦
最重要都係自己興趣

mie男神

點解你唔叫394052186

因為394052係主音, 其實我有諗過開小號叫三碗細牛腩麵

聽開三碗半

緩緩飄落的楓葉像思念

用返工嘅時間學node.js
我就快可以做web app狗寫埋落CV喇

美沙你終於返黎
你失蹤咁耐好掛住你

就快同改青放榜
加油一齊做同學

你兩個唔係一齊返工咩

條友成日扮我居心何在
係呀121297講緊你呀

個id咁後就知道新會然

乜料

收皮啦你

十蚊飯好抵屌

因為我唔喺香港

去咗邊

法國

bonjour

如果有得揀 我會揀即刻返黎

why

巴打去旅行
定讀pg定點

究竟工作既感覺係點

Chur到一日食一餐 每日起身就係做野 做到訓覺 慘過隻狗

讀緊pg, 去法國同個collaborator做兩個半月

我都想去旅行

抵啦垃圾
做死你呀

慘

兩位關係真係好

唔識佢呢D狼心狗肝既人

咁開心

其實你唔係中大係到做乜

笑

呢度靜到某人話要開科中討論區
你黎幫手推po多謝都黎唔切

一啲都唔開心

加油啦 捱過又係一條好漢

想快啲讀書 做野好悶

讀書惟一好處係我鍾意幾點起身都得
唔返學又得

有排都未返得黎 不如殺左我

壞學生

食法國妹

食自己就有我份

IT狗真係好撚慘

bb幾時直播落法國club

我到依家連巴黎鐵塔都未去過 是否可悲

其實幾時出書院結果

咁慘

木星返工有冇見到鏗哥

咁就飲左2L
無感覺
我係咪可以毀滅

Who are you

你係non ju?
jupas就係細O最後一日

訓啦柒頭
聽朝返去做狗呀

木星想哭

會變水星

屌笑咗
Ching 一定媾開女

好比火星跟水星相戀 有過燦爛影蹤

聽日請假 要quit 宿
屌要$400quit宿好撚貴

但其實我個名係源由Ivana首我來自火星

唔緊要
之後我都要$400搞exchange野同拎SID

我sl都full pay
四年182日full pay 182日half pay

小心比人偷嘢 唔去好過去

好 食飯了

睇見啲港豬就唔想留喺香港
一秒都嫌多

Google一下先

學系ocamp最後一日就會成班人入cusis睇架啦
唔知non-ju係咪一樣

因為我地早d揀 想入cc

四舊除左shaw應該唔會太難入
relax

聽聞中大好多學會 唔識都可以去試 好期待

係 九月中尾會有個叫藝墟嘅活動
到時會有好多soc R人join

同埋想上莊一開學就要開始留意
當年細佬太遲搵莊上搞到

黑人問號
shaw點會難入

識人1st shaw最後入左9th

我個年好似好多人貪shaw冇fyp揀佢
而加唔知啦

係揀都揀NA啦
貪shaw宿位少咩

咁你要hall就唔會揀shaw啦
我都係因為咁先揀uc
唔住hall其實shaw幾抵屌

住好近都唔期望有hell

就爆po 邊個開